[送禮]汽車香薰推介

各位有無得體既汽車香薰推介
想送比男朋友
靚靚仔仔又香既
睇過diptyque

想知各位巴仲有咩分享
收邊隻會開心

唔係個個啱用

好個人主觀bor....
正如我女朋友鐘意white musk味
我鐘意水果香甜

味道呢啲嘢好主觀喎，樓主會唔會同嬲朋友一齊試好啲？

Little tree
平靚正

八婆 我部車有空氣清新機啦
咪撚整臭我部車

兩星期冇味

用緊...買埋盒仔

半個月冇味屌

買幾廿個Little tree
新車味+皮革味
舊車都變新車